竟然有港大仔唔係用iphone

好dirty ar